執行遊戲出現net framework錯誤

系統WIN7 X64，執行遊戲出現呢個錯誤，遊戲目錄係英文，根目錄放D drive，已經嘗試修復

net framework及google過各種方法都係解決唔到，請教各位巴打絲打可以點樣解決呢個問題?

(最壞打算係重裝系統)

linux

我覺得要洗機

LINUX系統可以解決大部分問題?

我都有諗過，不過用notebook，粒CPU係I7-4700HQ，洗機要考慮hdd再次格式化做GPT，改UEFI開機設定，比較麻煩。